有無人夠我慘（求安慰）

有無人夠我慘

3歲隻眼有事 每年出入幾次醫院做手術真到依加

15歲阿媽癌症走左 走之前連我都唔認得

之後屋企比人爆格 無左十萬

養左隻貓陪自己 呢幾日隻貓病左(腦有事）要幾十萬醫，我冇錢，我真係無預計有咁既病，養之前上網有睇過貓常見既病，醫都係2、3萬。我對唔住隻貓，我會有報應。

我就嚟支持唔住，呢個世界就係咁，有人犯法逍遙法外，安守本分既人就做奴隸受苦。

你咁慘其實都安慰唔到你d咩

有無人安慰下我

如果係我一早癲左 我心靈好脆弱

加油

有無慘痛經歷分享下 互相安慰

樓豬 快啲過嚟畀我攪吓

多謝

其實我只不過係心靈太脆弱同埋性格有問題，如果唔係我係好正常人一個

唔好話對唔住隻貓
冇能力醫冇得講
你唔係有能力而唔醫
你盡量對佢好啲 行埋最後條路吧
貓自己都識諗既 聽過會報夢

樓主
要堅強！

人地咁慘你都要攪人

唯一傾訴對象得我爸爸，細佬同一個best fd

捱過就冇事ga la, 好好陪多d貓貓

我爸爸都咁講，但我自己過意唔去

向好個邊諗 你媽咪唔洗再受苦囉
其實講我就叻
我婆婆個陣走左我都喊到仆街

捱左好多次，開始累

好快黑完架啦 頂住呀！

有緣自然下世會相遇
到時先還
你依家可以做既就係陪佢多啲

振作。

佢未走已經喊，情況一日比一日差，睇住佢差真係好辛苦

重有冇家人

唔好。
捱左咁多關先放棄？唔值得

有，爸爸，細佬，我一定好好珍惜

其實我明。
自己又冇能力改變令佢唔痛苦，好無助

聽得越多負面野 個人只會越負面

希望自己可以捱過

頂住
就算失望 不能絕望
我貓貓都多病痛又做過大手術
佢會明白你對佢好的

咁點解你咁安份守己？係咪你問題？唔識去適應個社會

你隻貓同你一齊生活開 會明白你唔係特登唔醫佢㗎
唔好咁自責 陪佢行埋剩低嘅路 條路有幾長就行幾長 畀佢知道你喺佢身邊

快撚啲死啦你 殺貓犯

真

如果我死可以救隻貓，我願意

唔好咁啦佢已經咁脆弱仲咁話佢
上得連登都算自己人啦
利申唔係厹 唔知樓主男定女
純粹以事論事

我確實係，佢無錯

棄養個啲人呢？

安份守已有乜問題，每個人一定有自己工作

我同佢哋差唔多，我只係好佢哋少少

其實好多獸醫都係呃錢

其實你應該搵fd面對面傾安慰你
文字上好難安慰到人

香港得一間寵物醫院有神經專科

十萬其實好少
好多人臨老先學人玩投資/做生意，一下輸百幾二百萬成日都有

多謝你

對我嚟講唔多唔少，最主要啲錢係阿媽留低所以先咁介懷

有冇睇過呢個網站？

一個妹妹仔面對人生逆境嘅故事

無，依加睇吓

睇嚟我真係幾慘

直頭入屋爆？
希望你苦盡甘來

辛苦晒 撐住，呢個世界仲有好多好美好嘅嘢等緊你去發掘

有日想拎錢出嚟就發現錢同啲珠寶唔見咗
我都希望

苦盡甘來 加油

希望

有冇諗過係自己人做...？

屋企得爸爸，細佬，從來無外人
三父子相依為命，自己屋企人都唔信？

絕對明白你感受 我都俾個驚恐症焦慮症搞到咩都冇晒
但人生每人都唔同 有人好似奧巴馬四十幾歲做總統 有人好似trump70歲先做 佢奧巴馬個年紀仲破緊產 可能你年青日子唔太好但嚟緊就會改善 我都等緊啲日嘅出現 所以展望將來

人生本無常
最緊要係學會睇開啲
加油呀樓主

貓人道吧 唔好要佢受苦

我因為媽媽去世有情緒病，靠食藥好左好多。
但貓貓既事再打擊咗我，同埋令我諗起以前嘅事。

唔想比娜娜安慰
不過呢個留言令我開心咗

如果係比自己屋企人拎我無所謂

初頭入去睇可能有小小亂
睇睇吓就會知道個故事講乜

『我係咩料』 嘅 『資料館』 幫你極速認識主角

好，唔該
我會慢慢睇

辛苦你了，你已經好努力，唔需要勉強自己唔好喊、要堅強，好好地發洩下，之後慢慢振作都唔遲。

隻貓唔會怪你，亦冇人會怪你。
我記得我之前隻狗係流住眼淚咁走，佢地好有靈性，會知道你已經盡力救佢。
我明白點都係會自責，個種唔只內疚，而係近乎自我擊潰，但希望你知道唔需要咁，隻貓亦唔會希望你咁樣，貓同人相處耐左係會識分辨人既語氣同表情，好好陪佢行埋佢，佢會感受到。

最後，真係辛苦了，你已經好努力，頂唔順的話，請好好休息一下，再慢慢重拾對生活既熱情吧。

多謝，我都想休息但係要準備DSE，真係好辛苦

有冇諗過休年學抖下

我媽媽去世過年我已經留左一年，唔想再用多一年時間

唉

逆境其實都係一種動力
自申: 試過失業走頭冇路 迫住讀返書 最後捱過咗

我得18歳就要經歷咁多

唔知仲有咁多年點過

嗰陣幾歲，依加做緊乜

生老病死係大自然規律
你頂多只可以延遲但始終改變唔到
救唔到同殺係兩回事
雖則結果都係令你好難受
但無需攬哂上身

唉，好難做到

阿爸成日話只要做好自己做會變好
我已經好努力都未改變到
真係好累

有冇人幫下我

就算今次捱過左 嗰天仲要咁對我 我真係支持唔到好耐

我真係好辛苦

我真係有諗過去陪媽媽

唉 其實我只自己都一擔擔
同自己講要點面對
但做就好難
就連相信自己會做到都好難

但我又會諗到爸爸同細佬

如果我走左，佢哋就會變到我咁

我知道爸爸先係最慘嗰個

2x 之後讀programming 發覺勁好玩 宜家份工經常要寫吓程式 唔悶

要一個人照顧我哋已經唔容易

我覺得幾好，對機器唔洗有咁多感情

自己一個走真係好輕鬆
但對睇住你走嘅人黎講就好沉重

呀呀呀呀，好辛苦

陪埋爸爸同細佬先陪媽媽呀

我真係好累

累就抖下先
瞓個覺
讓凡事都留給明天吧
希望聽日嘅你同我都有能力重新出發